覺唔覺dc9成日都亂呠

今日行連翔道 個dc9格硬閘埋黎之後仲呠鳩我
琴日收工行屯公 前面拉龍 我減速
後面架dc9又狂響
做乜鳩

係

屋企做女皇太入戲，出到黎抽身唔到啫，沒事兒

的士不嬲都亂嚟

垃圾車種

dc狗不得好死

的士狗係咁

DC9係全香港最低賤人種

前面拉龍佢係咪推住你先？
係就緊係送個直角假身比佢

多到一個地步係俾佢地從後呠都冇感覺

DC9不但如你所講
仲有兩個cls習慣
1. 應該快速駛走時慢吞吞
2. 應該小心慢駛時衝住去

燈位綠燈慢吞吞

轉黃就開turbo

Btw, 樓主係咪P牌

係 仲有半年甩甩

我擒晚先差D比隻DC9開年。我打燈cut 線，望過鏡夠位，cut 左少少，後面隻DC9即刻篤行油兼狂bu 閘上黎，屌佢老味仲要當時佢無客既。

好明顯想收錢 dc9全撚部都係垃撚圾